{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53602&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월자연이랑캠프펜션"
    },
    "text": "当ペンションはメゾネットタイプの一軒家で、テラスでバーベキューが楽しめます。 特に、法興渓谷がペンションのすぐ前に位置しているので、渓谷を楽しむことができます。 また、ペンション内には渓谷の水を使ったプールや子供向けのトランポリンもあります。 周辺には法興寺やホヤジリ博物館、寧越化石博物館など、さまざまな観光地があります。入室は午後4時から可能であり、退室は午前2時までです。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。ペンション内では売店とトランポリンが利用でき、駐車場も無料で利用できます。 ただし、現場の状況によって駐車場の利用が制限されることがあります。プールは夏季のみ運営しており、天候によって営業時間が変動する場合があります。 泳ぐときはラッシュガードや水着を着なければならず、利用可能時間は午前4時から午後8時までです。 バーベキューをご希望する場合、炭とグリルを提供しており、4名様20,000ウォンを追加で頂戴しております。 個別バーベキューも可能であり、現地での決済が必要です。定員を超過した場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 また、客室内へのペットの出入りはお断りしており、客室内での火災発生の危険性が大きいものの使用は厳しく禁止しています。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営も天候やペンションの状況により変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのようなタイプの一軒家ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "法興寺やホヤジリ博物館、寧越化石博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能であり、チェックアウトは午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内には渓谷の水を使ったプールや子供向けのトランポリンがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できますが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューについて教えてください。",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、炭とグリルを提供しており、4名様20,000ウォンを追加で頂戴しております。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ運営しており、利用可能時間は午前4時から午後8時までです。ラッシュガードや水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や施設の営業時間は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金や施設の営業時間は時期や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 426
    }
}